{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014707",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 서노송동 기린장 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後4時で、チェックアウト時間は午前11時です。 予約の際には客室料金は2人基準で策定され、特殊客室は直接入室人数の確認が必要です。 追加人数が発生した場合、1人当たり追加料金が発生します。 退室時間を超える場合は、追加料金が自動的に課されることがありますので、ご注意ください。 未成年者の場合、予約前に直接提携店に確認して入室可否を確認する必要があります。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合は、キャンセルや払い戻しができません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を求めることができ、お持ちでない場合は入室をお断りする場合があります。 また、提携店の事情により客室情報が変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間は騒音を最小限に抑えてください。 客室内の物損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。 入室に関する詳細な案内事項は次のとおりです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後4時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約時の客室料金は何人基準ですか？",
            "answer": "予約の際には客室料金は2人基準で策定されます。"
        },
        {
            "question": "特殊客室はどのような場合に入室人数の確認が必要ですか？",
            "answer": "特殊客室の場合、直接入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生した場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "追加人数が発生した場合、1人当たり追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合、追加料金が課されることがありますか？",
            "answer": "はい、退室時間を超える場合は追加料金が自動的に課されることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、予約前に何を確認する必要がありますか？",
            "answer": "未成年者の場合、予約前に直接提携店に確認して入室可否を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって何が起こる可能性がありますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合は、キャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には何が求められることがありますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を求めることができ、お持ちでない場合は入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される場合、誰が責任を負いますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間は何を心掛けるべきですか？",
            "answer": "夜間は騒音を最小限に抑えてください。"
        },
        {
            "question": "客室内で物損や盗難が起こった場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室内で物損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "入室に関する詳細な案内事項はありますか？",
            "answer": "入室に関する詳細な案内事項は次のとおりです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 317,
        "QA": 534
    }
}